徵旅伴 17/4-21/4去台灣

想離開香港放鬆下
有冇巴絲有興趣一齊去
或者果幾日係台灣可以一齊玩
去台灣邊到未定 可以一齊plan下
利申 紅絲